收到風今次係元朗內幕

係d sales 唔想返工所以係咁放流料，依家俾佢地成功左，我...我無得買新波鞋啦

推到消費者委員會睇到

我推

呀！！！

今次要著舊鞋啦

唉，無個理智

咁你地叫元朗d 居民去邊到買鞋先得架